［傷兵連連］2017-2018 NBA賽季討論區（8）

快手喎

基本野

打呢隊都可以打到咁辛苦

又燈湧防守

又係JC吊命

Crawford

季初hea打下姐

LBJ都比人話老啦 po咪照三雙

就係打呢d先辛苦 雙塔wor

kd球block痴撚線

阿波career high 6分 now,
反波仲有冇野講

同時睇兩場好撚難

勇士最恐怖既係你永遠唔知佢地出左幾多成力

騎士打得咁差都兩連勝

呢d波先制得住勇

9分姐依家
Kd curry klay 一人一個三分就追平

打雙塔係唔會辛苦
配埋外線起Q就好難唔辛苦

佢兩個雙塔都係三分線拎波打...
基本好少硬打入去
隊波0戰術

今日 block 咗好多球

咪膠啦
上年炒廿幾三十分

已放棄大腸潮人

sor 禾錯 牙波isthebest

表弟同廢鳩

騎士今場算守得好喎

其實今場nop三分射到出晒火姐
正正常常邊會咁

成隊狼好似得crawford有啲激情咁 其他靜到

上年雙塔都冇打過勇

jazz

屌av清又話教睇波 吾sick牙波啲傳導牙禾

啲額都應該 下半場

狼

勇士其實兩場睇落都冇咩問題
問題出左係邊

Rebound 姐

咪係 又唔出聲 想一齊傾ball都唔得

讓下賽姐

精神面貌

nop著火都炒唔到湧

防守

你真係唔覺佢傳得靚？

勇新波衫好小學雞

狀態未夠命中率跌左
同埋季初防守唔會咁搏命啦

wiggins 死撚左佢算啦 屌

AD FOOTWORK

想問點解zaza呢球唔洗fragrant?

拍得住MAGIC

Towns 同 twitter 大帝邊個勁d

自身都多失誤

屌AD真係好撚勁
真湧都係咁話

攻防計埋既話 大帝

撐樓豬俾腐皮

字母哥唔駛連射波
你有KD既上籃手感都已經夠

暫時仲係towns

twitter啦肯定 城城撚識守波

超越白朱古力

數據一定係towns

兩球都博到kd 進攻犯規

邊球姐 你要上水講先知架嘛 睇緊兩場好難分心

少少燈

燒鵝熄左爐？

大帝可以出多d既一定係大帝勁

KD

打手都唔係foul
睇完重播都判錯

得番3分點算

咁就得返3分

Kd 咁就變3分距離

影響力一定係大帝啦
towns出黎都係帶唔到隊波贏

打到咁柒半場都係輸3分
等第3節屌打啦

三節都唔洗

輸囉

Pelican d面on99咁

燒鵝下半場應該係咁先 實俾勇反cup

屌你老味條25仔真係好勁

無出表弟就攻唔到,

拎埋條片比你睇上場所有組織表現你都唔睇
仲有咩好講姐

牙Fred真係靚簽 又肯打第六人

Zaza個球點解唔係clear path ?求指教

威左1.5節架啦 仲要求咁多

太陽有冇機會包尾

咪係
半節論？

我勇不嬲第三節先入局

頂住呀pelicans

我都想知
上場tucker果球反而俾人f1

D shot selection鳩到

一定唔會暴力，但cleat path 就唔明

還債利息

有mini james，點會包尾

on9吾sick波 牙波刀豬波但唔睇數據唔睇正負值嘅話 牙波先係最勁 所以城城刀巧勁

打勇
冇lead 30分都唔好話穩

木狼主場揭幕戰球票售罄，2012年後首次

太腸個戰術係咪個分數要貼住潮輸少少就夠

唉

岩呀
難保一陣會有人咬柴爆春袋之類

望下東岸d隊就唔會諗咩叫包尾

KD好撚正

保羅：在快艇時我的球權太多了，厭倦了一直控球

西區先易包艇過東區啦下話

Randle

我都覺奇怪,仲要係已經開始上籃動作
可能作客卦,哈

因為起手先foul

芬妹LIKE THIS

去騎士同占士夾岩哂，可以打無球

波叔Off ball鬼入到波咩 諗唔起佢射入catch and shoot

COUSINS 3 PF 姐
下半場出返黎屈機

Randle真係續又唔係唔續又唔係

睇咗呀 你助攻低就賴隊友廢 咁玩曬啦你仲使講咩 牙波實最勁架 隊友廢所以入唔到 隊友廢所以豬波 隊友廢所以自己入得3分 隊友廢所以自己正負值starters最低 真sick波帝米U

我驚太陽打東岸頭8都贏到咋

我湧派green撩鳩你 準備食T la

勁就唔勁架
同無咩進步架

但收咁平，抵用

咁樣攬照計一定clear path

又玩香蕉船

可以練返來架

表弟而家識拍手降低自己情緒

同妹芬講：咁鍾意控比你控哂佢

既然你睇左不如你講下 lakersfilmroom 條友講左 d 咩

Green食左t啦
Double t攬炒囉

上年Green都冷靜咗 今年又嚟過

又組出賣兄弟團

拍多幾下手就打人架啦
以前係傾屎都係咁

George Hill

原來又係波縮教壞哂芬妹

屌你娜妹

Rose談受傷：我是唯一這樣被犯規都不吹惡犯的人

「我的意思是，就是扭傷了，但是情況就是這樣了，對此什麼也做不了，我在空中被攔下，落地時扭傷到了腳踝，所以我會接受治療，看看明日感覺如何。」Rose談到自己的腳踝傷勢時說道。

談到導致自己受傷的那個回合，Rose說：「我認為我是這個聯盟里唯一一個這樣被犯規裁判都不吹對手惡意犯規的人，別鬧了，夥計，但是就是這樣了。」

波仔d court vision long pass 係有，但大腸啲防守hea到
Randle 真係一舊屎黎

求ipad link 睇 Pelicans vs Warriors

大把人係咁

潮腸大戰真係兩邊都鳩到呢

rose又傷左

明tank就由鳩太腸啦

乜撚野又肯打第6人
邊隊佢會有正選打

Yes 不過應該細傷

林仔比人撞到飛出去都冇call la

咁講既其實推波仔都食唔少呢D招

抱團抱得佢開心呀拿

大腸真係輸唔多 但唔撚會贏你

主場點都要D面既
輸都唔輸咁多啦

勇士中埸果2個撚樣吹撚夠未
嘈到仆街

仆街啦 太腸反超潮人

所以上場 Beverley + DJ 守佢都組織到我已經幾滿意
btw, 反超

係呢隊潮人入面，佢又確實可以打正選

扭傷驚咩
下場出返啦
ROSE 全勤支持區

未免太睇得起湖班ON9仔

其他隊都係比底薪啫

仆街睇緊大腸猢人 嘈撚到仆街

我先唔會質疑大腸既決心

Simmons生涯前兩場均得到10+10+5，歷史第五人

牙波會然波的 大腸擺明tank

潮人

唔係燒鵝主場咩

agger

大腸贏先係輸

Nance 好用過佢
Randle 上場打得少發老脾，結果今場出佢咁耐，咩教練黎

Tank都要然下波既

我睇緊兩場 隔離打緊 另一邊係度吹 連雞聲都聽唔到

補充 前四個都係名人堂球員

湖人呢d要贏啦
俾d甜頭fans

禾刀會系

呢D直接競爭對手六分波黎點可以出事
係都唔係今場啦

咁快？

我支持左牙牛三年以為佢會打得smart d，但今年真係冇期望了放棄

諗起tyreke evans

佢同猢爭尾一嘅機會大 所以唔可以然

證明on9真係絕症黎

換教練
去馬剌

去打ＣＢＡ

應該去打
SBL

嘈到仆街
吹乜柒
搞亂我勇節奏

追平

Rose又傷埋

Cousins做乜鳩

zaza做乜9

都話架啦

其實不如佢自己就住啦
如果我係對手都驚左佢

被反超
但我對傳導型o既阿波有信心, 下半場一定可以交廿個助攻打爆太陽

都話佢係只值底薪

湖人太少link give up

勇士反先

係廿個potentail assists

鵝鵝熄爐收檔了

6/4/4ok啦
係俾太陽反超7啲囉

表弟出黎開始派膠
nop

勇士又追番上黎了

合理

大腸真係意志唔堅定

打埋Ｄ偷雞鬼鼠波

開波掉籃底偷雞無恥

IG仔真係

呢球ball唔係猶疑半秒先上既話唔會比人block, 佢d進攻意欲真係低左d

空撚到 KD easy dunk

boogieboogieboogie

Pelican自己膠姐
Cousins 板又冇
連續哂左三次進攻
第二節尾又送幾個foul俾人

唔夠人高就用矮仔拉高佬出來

跟住射三分或傳返去比高佬賤格

我懷疑係攻唔到

鵝頭1.5節準到唔合理 而家正常返

Derrick Rose has suffered an ankle sprain.

Tyronn Lue says it "doesn't look good"
from fb
今季搞乜鬼 個個傷曬
雖然今年都係騎勇姐 但係上游隊伍個個都勁左唔少 想睇好波姐

其實咁先係正常水平囉

表弟應專注低位

唔好再射咁多三分啦

又傷，

今年太多人。。。。。。。。。。。。。

Rose

不嬲，又唔係差空唔知射乜

潮人對太腸都輸 我驚d潮迷去跳樓呀
再世magic 同kd二世都輸

BOOKER 又跌親

屌booker

睇第二節見到隻鵝同人玩外線已經冇興趣再睇, 廢哂2隻底

呢球真係差
draw foul 都好過佢咁處理

想要人注意自己

認為自己全面

生到咁大隻。好心專心Ｄ打內線啦

射你老母咩？

矮仔先射外圍架咋

唔係邊個搶板呀？

依家d底太懶
寧願鳩掉三分都唔肯打入去

Kings 贏波

Booker咁跌

湧狗一早係冠軍
其他都係陪跑
邊個贏到湧
就用格鬥技收你山

會唔會同早咗開季有關

屌咁撚多人傷

正常啦
暫時黎睇有老野LEAD住穩左好多

會唔會同熱身賽少左有關

Pelican 有2隻大底
仆街表弟都係射long 2 or 3

所以NBA先愈睇愈悶

熱身賽多又屌打得多
少又叫唔夠熱身

無啦 湧3分手感返黎

表弟望下人地3分幾準先啦
同人鬥射

表弟發癲了

表弟又黎

Rose傷真係意料之中

第一節係好準喎

off foul

明明2隻強底, 都要射

Holiday 好7

所以話底薪有理由

Kd

表弟

ZAZA今年D腳步竟然快左....

人地k thom un兩下又6分

鵝

block3分

淫klay

Twitter大帝頂薪

唔係吾皇比佢抱既話根本冇人要

Holiday果種廢.......

屌淫klay球blk

炒咗gentry啦攻守都垃圾

佛祖

崩盤啦燒鵝 AD真係慘

David west 都係，中遠準咗 今日仲入咗球三分

nop

馬刺望都唔望係明智

牙波入3分

Holiday自己辭職啦

比人攬頸失平衡落地
扭一扭都係輕傷

唔明你地咁緊張做咩
就算有事都係對手Hard Foul既錯
講到佢自己跑跑下受傷咁

呢個唔意外
反而隊長同LIN

你要明
馬刺夠薑搏gay都唔要rose
就知rose有幾大鑊

唔撚識攻

底薪點會冇人要

Ad單屌都好過搭cousins
唔入都算
仲會自爆

都無戰術俾佢兩個打底

holiday定gentry

呢句真
岩岩個球中距空到咁都唔入

唔係點會只值底薪，就係唔知佢幾時又傷，好彩騎都醒留左calderon

燒鵝學以前魔術用Howard個方法仲好
簡單直接

覺唔覺湧助教出去擔正都無咩好結果
Luke 同鵝個教頭暫時都

馬刺望一望走左

成億簽返嚟托柒

Booker真係好正

一陣簽完又waive仲衰

Luke俾番d lo佢會好勁

Luke可以點

Lin係真係地獄黑仔王
佢今次個傷七年黎冇人傷過

牙波唔夠勁？

啲面咁廢

佢依家都係,不過用表弟當土佬用

睇返頭1.5節 外線射得起 佢地2個入底個威力就大好多
而家外面唔入 入去都俾人夾

魔獸防守佢地兩個加埋都未必夠黎啦

要個防守型PG就夠
有吾皇洗鬼PG

魔術啲三分火力大約勁十倍
你COUSINS出去射已經反智啦
射到唔代表準

係Pelicans 咁白痴先會比大合約佢

佢係唔係搞基俾上帝罰

教練on9嘛

lin仔今獲真係收皮
仲要黃種人 出黎做助教

攞爆LV AC同1LV AC點同

慘在成隊3分最準既都係兩塔

Ig佬

雖然隊波人腳差，但係佢真係教得唔好

IG有波係手就自己黎

咁快就拉開左10分

其實佢半空失重心，點解仲諗住單腳落地...

騎剩返一個pg 又要chur死我皇了

又賴教練

I want playmaker

淫K

試下早D簽到RONDO,你估會唔會俾咁大約佢

屌你BREWER浪費波仔個long pass

波仔岩岩又無咗個potential assist

屌

鵝仔竟然冇人專跟k thom....
Curry指哂手都冇人mark

呢球傳得靚到

猢真係
上季就丁Luke
今季就話佢教得唔好

klay 今日

Davis

己經第二次昆左wade過黎

上年開季既潮人
全民皆兵 lou同young

雙塔內線已經要空間
仲要簽件何年希玩鳩剷既
RONDO TONY ALLEN無三分既

表弟自爆完未 我係AD即場打撚死佢同holiday

牙ball呢球交得好靚

wade 打pg la

Pelican 魔術咁打勁到仆街
你唔包夾隻底真係比佢打爆
可惜表弟on9

進攻睇天份，防守睇態度。
防守真係唔好

Holiday真係好廢

又7多球......Holiday

kd 幾多個block

唔知佢班友expect d咩...

雙塔要波波先識玩

上季已經有話佢教得唔好

kd 4 blocks

Holiday咩料

ROSE個扭傷
一個內星期出得啦
最快下場都出得

Holiday真係唔勁，點會值咁貴

上帝既試練
lin頭將會更強復活

Gentry有文件河feel

KD又黎勁BLOCK

Klay真係勁到

以KD能力 呢球應該可以成個波拎落黎

屌你IG鳩衝完未

其實都無必要，有james又有wade又有calderon，遲下it復出

波波：雙塔個時我都冇做過野

Holiday係咪撞親個頭

打撚死AD

當年點同未係一堆三分手周地都係
但波波玩雙塔都係揾外圍射得下黎夾架

因為要型

IG 真係好獨....剛剛打快攻..都唔比Ball

要ppg20

我想底薪去湧

要每節拎5分

因為係kd

Brewer果種廢真係無得形容

湧係咪又要三分戰勝哨子

Ball心諗你條廢柴

Holiday攻守都咁雷

原來AD係打SF, 怪錯左佢唔入底
表弟係唯一正數, 反表仲有咩講

起碼無亂黎先啦
簡簡單單21號戰術
不過21號一個都夠屌打你兩個啦又點同

China Klay勁左咁多

我玩2K係nop夾班面都打到燥
想像唔到AD同表弟點忍呢班人

果球full court pass 入左真係要上highlight

假期真心廢

頂薪牙

班黑鬼會聽黃種人講先算

Pro am見到holiday即刻走場

去馬刺潛修下先

唉, 有個靚殼但冇腦都係冇用

喺網到就得

渣住雙塔,一球HIGH LOW都無做過,好快D去死

AD

炒撚左表弟同holiday la d錢俾哂AD

表弟係沉底打法，點解死都要出去射
寧願AD出去射/鏟入黎，表弟企係底等波到好過

成個進攻 表弟剩係喺三分線外叉腰

可能我真係唔sick ball 點解表弟唔打post up

教練講

當緊佢JOKIC咁用掛

學人射三分
ON9到

第二節夠數有突

可能教練要求
之前gentry 話cousins 係成隊最準

依段時間係AD 同 湯神 兩個打

Kd會唔6犯都off foul

入去又冇波到

玩緊2K

d 雞

今次唔怪佢，佢手風順

Post up都可以組織

打太陽都劣勢點入po

又係要靠Davis.......

Holiday 食曬屎

Ad個身型好撚型

因為佢當自己係third Splash brother

肥鳩3分

慘能到

又ad

Pop:俾表弟ad我 我俾champ你

表弟真係毒瘤喇

咪撚再打波得唔得

表弟直情pg 啦
帶波過半場
又長企三分線

教練唔識打底戰術

駛鬼兩個
一個都夠啦
兩個係至少三連啊

Cousin 今年FA都唔知攞唔攞到底薪

難怪有一半NBA球隊都唔想要呢條麻煩友

頂薪

全隊得佢+7分

以前射都冇射咁多
今年2場咁樣 可以真係教練叫佢咁做
但好撚on9

比湧

笑撚死我

green 比ad 恰到仆街

都唔撚識用

Aldridge 同ad交換
馬刺屈到唔識講

比塞

根本AD一個就夠

太陽上場全場得 76 分
今日半場已經 73

湖人個陣又唔係好靚 點入po

防守再屌下
就成型

騎士要

當佢地兩個Stoudemire咁用咁款

AD勁到

因為對面係你隊猢

thx lal

Ad

CLS

吾皇:臨時兄弟

AD冇咁玻璃肯定top5

一唔俾波表弟就順撚曬

互刷數據
大家開心

雖然我都唔太喜歡勇，但今場無可否認ref有d偏鵝

鵝仔唔好浪費ref既一番心機呀

D面wide open都炒
打條撚

AD無解

無論簽幾多人,都係靠AD一個

好彩都係細傷

Ad表弟：可唔可以去刺勇騎

波都接唔到

Nick Young易射果D唔識入

可惜拍住d 低能既

上半場係咁入架

AD攰到扯蝦

Ad一個仲勁

AD真係
鵝做乜鳩成日比表弟同ad key ball

靠Ad吊命

吾皇hea打都大炒鹿仔

讓你一個rose

吾皇今年真係好輕鬆

上半場個d平時都唔會入 今場只係-6

連續幾年都有份提名mvp

AD 一打十

AD仲攰過一個人果陣既NO

mvp 又未到

其實係四打十

其他3個係球証

有上年kawhi一挑9嘅既視感

屌 簽左d 傻既返黎

Pop: AD就夠了, 我操到佢變Next TD

個抱團陣根本唔洗點出都夠打
仲要塞冇埋隊長
訓住都入FINAL

可唔可以換左個教練先

條撚屌罰球都唔入

你睇佢all star game打得幾開心就知
如果有班好隊友根本可以去到另一個境界

It’s ok u can go AD

好彩塘鵝有翻啲三分支援
唔係收縮內線好難搞

AD無你咁好氣,上定前場等波到

手感仔

比一個Curry已經夠入西決

撚羊好岩打Warriors

Ad去拍啲勁既pg好過玩雙塔啦

咁有邊個會打唔好

佢做最後一個接之後射就得

咩role player去到勇都變到好好用

朗度幾時可以出到？

AI

得AD在場咪打返用開既AD單騎mode囉
完全冇新野

手感仔夾ad

DIU,CURRY呢球三分又係痴撚線

執板執板

Mcgee最大驚喜

我用LP睇都快你半分鐘

Holiday係咪癲嫁...

仲廢過牙波

4/14

打死AD

J MON做乜撚野

Rookie都守到

湧：只要有戰術 垃圾都變金

5個企係3分線等波係咩陣黎

隊中頂薪球員有控球權好合埋

明明我都係用LP

holiday dllm

ad同表弟D隊友應該全nba最差

鵝都係輸多幾場 等炒教練算

最多輸17分 打完第3節反超8分
有幾多分係靠表弟先拎到

市面冇人曉用雙塔

你有無禁到LIVE

all star game 都拎出黎講

隔離比緊嗰兩隊點睇

唔洗咖哩
俾件廢鳩佢都應該拆屋拆到手軟

波波

聖安東尼奧有個白頭佬應該識

有啊

Holiday = 鳩屎

Jordon bell無goal tending ?

最差唔最差就好難講
但同隊友八字唔夾就應該肯定係認第二冇人認第一

nop為AD set既戰術
1. AD高位pick > AD roll入底執板 > 完
2. AD高位pick > AD high post > 完

鵝D人腳真係冇個識

Holiday其實乖乖地打少d已經幫到隊波

唔係市面嘛

比個ar ball 可以有戒子

Por仔有得比

朗度呢

棍轉會太陽 Booker好撚靚仔

Ball我驚ad係有棺材

比人雪緊

咁揾下白頭佬D助手囉

應該全宇宙最夠potential assist

想

鵝次次一追近就會好快比人拉返開

女教練

我諗比RONDO 教可能都好過依家

唯有唔追近

Cunningham 射air

Waive 左佢啦

Pop:我啲教練俾我輪休用 唔好搶我嘅

波都俾唔到表弟

今曰幾fit

表弟拎晒個靚位 然後板都冇得搶

AD 已經30+ 15+, 7成命中, 2/3 3分

davis好似打到想死咁

當年係雙塔識用白頭佬多d

又可以諗下表弟下季去邊

來回跑 屌你咩

空到咁

呢隊咁既雀仔咁既陣容打到魚腩隊咁

怪錯表弟
入左底都冇波打

箭流口水

好多球都係咁

底薪去騎

梳牙

依家既白頭佬絕對係識用
當年都算識因爲個兩個你只係擺佢上場就OK
特別係21號個個

cp3收少D ,入多粒star

3分鳩隊, 去到又當猴活咁用咩

Ad份約去到幾時？
最咁落去 ad好大機會走

上年季尾 直頭俾個波表弟控黎玩先有得贏下
表弟入底 冇波到
再唔係叫表弟係三分線等波射真係究極級弱智

痴線.....潮果場真係無人防守

是但搵隻勁面打pick n roll/pick and pop

佢戰術思維打左咁多年都係用外線帶動內線啦

究極級弱智呢個形容真係貼切

放佢走啦 打到咁AD冇欠燒鵝

好懷念兩個21號大前鋒

再係咁落去應該好快炒

Bledsoe 跑都廢事

KD 勁到痴線

仲有四年仲要冇得OPTOUT

表弟偷左好多球
打面勁過d面

klay

Ad 表弟真係輪流carry

D射手全部open look都炒

Rondo幾時可出返黎

都算係咁啦ad都冇嗌過trade me

唉，可惜rondo成日傷，其實鵝剩係玩rondo+一眉表弟都夠

holiday落bench打飛機啦dllm

Crawford咁都唔交俾表弟

生命石 跌晒 watt

屌辛鳩苦又偷又博foul先拎到4分 人地輕輕鬆鬆射球波就3分

holiday 4/14.....換著係我，炒緊勇啦

AD真係算係咁
場場落力 冇屌過隊友

Bledsoe 都係等完約之後入強隊

太腸個主場d遊戲咁獎門人既

不如WAIVE哂依家堆外線是旦揾三個射得三分既好過啦
有空間個陣打得幾爽有眼睇啦

咁似木狼時既KG

冇講過野

底角三分放題

兩場都打得幾差下

毒撚性格

其實真係空..
點射都唔入

有人黎先講

表弟有樣野就係比AD完全比下去就係防守既活力
俾人pick完就行行企企

究竟GS個訓練營搞乜,連David West腳步都回春埋

講緊內線空間啊
外線起左咪自然多之後慢慢SM湧個底囉

其實簽番cole啦dllm

睇佢都唔頂得幾耐

少野做
分工清

屌揾三件得三分既老底都好撚過依家啦

正唔正?

再簽個david lee頂下

關咩事,連ZAZA同David West都腳步回春喎

有幫佢地練過啦九成

呢樣真

咁老個樣

Ar ball帶領潮人反超冇人講

覺得鵝係度浪費緊AD青春

上年David West呢球應該俾表弟壓過左九世,今年追得切

表弟係咪準備要爆炸喇

呢個真

正路呀

你有女咩而家

表弟個爭頭咁樣出黎好難唔OFF Foul

你條女

ig d 相好正

cousin下下要3分線起動 係底又冇波拎 仲可以做D咩

終於有球雙塔High low睇下,雖然都唔算正宗

ig or mother?

連打策應都要cousins帶動

search個名就有啦

表弟去火箭就好

最神奇係zaza呢d垃圾都可以upgrade

大腸潮真係比人刷數據

睇波定睇女牙

枉你改個咁既名但要佢同波叔一隊

去雷霆得唔得呀

企埋一邊射三分

fight

睇女咪有波睇囉

睇女=睇波

點睇新kd過廿分

幾廿歲練得番起先覺得神奇麻

原來阿Ball 擦緊大三元

估唔到太腸同潮人會開拖先

比著係kd 已經屌鳩緊隊友係cats

踢走波縮

表弟OK既呢樣
表弟策應 AD終結 外圍三枝炮夠西半決啦你老味
夠膽死燒鵝一枝炮都冇

booker又撩事鬥非

有打開波都知
夾班勁隊友真係好撚輕鬆
信心都多左
覺得自己勁左
因為你要做既野少左

D腳步好似仲快過當FIT個時

仲有信心都好左都關事既
你諗下當幾巨係到個陣你都仲可以有波打下
打柒左佢地幫你執下屎咁
咁邊個都會好啦

對太腸都冇廿分 完場自己走去俾magic刁屎忽啦

點解holiday會咁撚廢

鵝molamola

仲於班勁隊友會俾你發揮下

佢今場防守唔掂，無 effort
好彩太陽無點攻佢

打到第4節仲未到垃圾時間已經覺得好好

仲要簽大約
唔撚續佢，入rondo+cole都夠做

真心覺得唔關訓練事
人生有目標同無目標既分別

因為太陽想輸

今日West carry到巨頭咁款

you are damn right

KD blk左幾多球

回春 好撚恐怖

West回春

快樂籃球

佢對強攻型pg應該會比人重點打
仲有啲SF
肯定係放題

生命石個騰空耐到.....

成班都回春咁....

呢個佢不嬲有

扮緊唔知今年決賽係邊隊咁樣睇波

湧同刺咁點TUNE番起D角色球員係真係有一手

AD 3 point

直情冠

越老越有先係神奇

好想雙塔成功
唔期望拎ring 如果可以好似當年火箭咁入到西決就好

米又系禾76打猢

生命石今季真係好差

睇表弟打波真係好撚好笑
身型細你幾個碼既clark好努力咁兜底
你就on99係3分線等波
成件事錯撚哂

AD打到識飛都冇用

估唔到 Brewer 守得幾好
Ingram

好想睇ar ben對ar ball

炒咗gentry 隊咗holiday佢 咁應該得

holiday d炒法好似2k比人mark實夾硬鳩上 咁

打左兩場咋喎

AD個樣好慘

Ball d passing

刺就發掘潛力
湧就返老還童
大腸妙手仁心

就係兩場都明顯地好差

根本就係教練問題,助教料始終都係助教料

計落大腸先係最勁

come n join us

拳王再過檔勇

屌你表弟 入左底就唔行出去補防

外線有三個CLARK我諗已經好唔少

太腸既決心冇人能及

牙榮 😂

痴撚線湧啲passing同走位

China Klay今日癲能到

多士爐

鵝咬到咁緊真係唔想佢輸

淫klay痴撚線

5分了

mike james 點解可以出咁耐

Klay

DIU你KLAY,正宗一盆冷水

即刻拉番開

Zaza

KD心諗 嗰陣係癗就係比你咁射返屋企

佢最興

反cupplz

舒適～～～～

Booker

Holiday阻撚住表弟做乜鳩

KD又blk

Jordan crawford可以直接送返去cba

Kd又格臭

7 blks

黎緊諗緊買雙塔波衫
買邊件好

你第一日睇Holiday打波?

nop 半場陣地戰浪費好多時間set
第一攻都得翻13 4秒

Nba 個app成鳩日壞 屌

KD blk到手都軟

你咪睇佢成日炒…但係佢交緊廿幾分

主場AD

梗係買成隊最大粒個何年希

仲興gangnam style咩

一俾人追佢就入

算係唯一肯控場嗰個
可見watson想贏

成班弱智送俾佢blk

買黎燒既話好似太貴

見到holiday就

個名最撚長果個
抵d

ad 表弟又要雙20+10輸波

Stephen Curry from way downtownnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnn

靚到吖啲傳波

AD朋友隊D面唔識射3分?
靠AD同表弟

搓到你傻

好啦 可以專心睇ar ball

輸少過10分當贏啦

其實打底望到d面咁真係好無奈

尾彩仔呢個名好耐冇叫

表弟同AD都係寧願自己帶埋入去自己打好過

佢依家通常贏硬先出現

想試下可以試下2K揾到無三分既打底

上場有叫呀
不過畀箭反cup成功

今場其實好左 所以有得打下
之前仲大鑊

雙塔打到識飛都冇用

如果鵝本第簽到紅撚就正

直接開個mc入nop 我就算打SF都好撚無奈

BALL

那有CAP

Cousins臨尾都叫專心打返波

咪撚續holiday rondo+紅撚

Rondo 幾時打得
打撚到雙塔好頹

nop有冇神gm可以幫手trade走何年希

做教練

係佢上腦果時隊波由領先變落後

唔續holiday咪得

簽r洲天王好過啦

望係holiday 份約真係屌三聲

shaqtin a fool

潮同大腸D防守真係得啖笑

可以考慮交易。

ＨＯＬＩＤＡＹ或ｒｏｎｄｏ 換基爾ＧＡＹ

TRADE左好似都係得番幾M CAP

都係既
不過d面射極都唔入

嘩，差啲㩒唔住癈鳩

唔續都冇啦

邊隊ON9會接Holiday份約

holiday同教練打包有冇邊隊想要

Draymon下下咁樣屌球證
好難唔針鳩你

大腸

問下潮人仲宮唔宮鬥

拎完DOPY即刻變返暴燦mode

睇尾場
我湖大炒太陽

我平時打波d fd又係
下下屌鳩球證做咩唔吹
愈屌就愈唔吹

湖人
用ＤＥＮＧ 配阿牛。

你估人人都好似你咁on9咩

ad好撚陰公

On撚9 咁我寧願要返holiday

watson+ulis

高薪砌雙塔
就唔好嫌外線廢

高條毛
隊中第一高薪係何年希啊

即係可以屌何年希廢就得

大把正常人收緊低人工
一係廢咪專心做role player

仲有所羅門山 ASHIT MOORE
計埋何年希夾埋五千五百萬
真係關雙塔高人工搞左冇位？

DLLM. HBK咁快已經打緊J

自己on9怪邊個
正如騎撚82m簽8+8

HBK全名係咩

呢個page真係痴撚線 打飛機可以打到出神入化

24分已經係Career high
少主已經3X, 4X都拎過

原來潮腸而家先第四節頭
Ar ball 21 7 7
刷數據啦潮人

HBK 的 NBA I Love This Game

圖thx

根據你既邏輯
你咩情況先會屌球員同球隊

而家唔打幾時打

Gsw vs nop boxscore點解未更新

猢狗劣鳩page

JC都忍唔住屌牛啦 岩岩果球企係到要波

Thank you

湧狗輸波

#我湖的孩子#曼巴精神

燒鵝GM堅係ON9
比起教練佢簽人隻鑊真係仲大
家陣你換教練都至少要面對半個CAP既人係廢既

今日fox 助攻又上10
佢同DSJ 都好猛

咁都有得打, 大腸有防守過咩

Rose個種拗法叫high ankle sprain...即向外拗，
係大獲野黎...
同KK俾DLLM碌隻腳／隊長坐左落自己隻腳度類同，
係程度冇咁嚴重。

See you in next season

咁大獲

Lead緊唔打 唔講輸緊先打

Between
會唔會契弟籃球2.0

屌 好黑仔

尋日得3分點打得出

贏大腸唔係贏牙

唔撚係呀

睇教練反應仲以為唔算好嚴重

怒J佢入左球3分

佢教練個腦冇左個播

尋日輸波都有得J 今日贏梗係再J多兩獲啦

咁咪幾好
咁先叫打ball架嘛波仔
雖然係對太陽

大腸今場零防守

反ball既仲有咩好講

本來冇懷疑過太腸既決心

連拗柴都拗鋪勁既

我睇rose個樣都唔似咁嚴重

brolo

據美媒體報導，休士頓火箭隊先發控衛Chris Paul因為左膝蓋傷勢可能傷停一個月，因此火箭隊正在想辦法引進一名控衛，而且他們已經聯繫了剛剛被金塊隊裁掉的35歲控衛Jameer Nelson。

大腸反CUP佢啦

Bledsoe 認真了

比起之前,今次無咁痛啫,唔代表唔嚴重

痛撚到麻木咗

Jj 進攻存在感好似好低

再痛都試過
慣左掛

ON9

我睇ROSE打都驚
下下剷到咁盡

唔識轉打法
傷左之後都咁

據美媒體報導，馬刺隊今天啟程前往芝加哥並準備明天和公牛隊的比賽。雖然馬刺隊當家球星Kawhi Leonard隨隊前往，但是他的傷勢看起來並不輕。

從媒體上傳的影片裡看，Leonard在通往機艙的扶梯上緩慢行走，看起來很費力，而且表情顯得十分痛苦。

馬刺隊始終沒有公佈Leonard的具體傷停時間。雖然Leonard今天跟隨馬刺一起前往客場，但是他的傷勢看起來並不輕，估計短時間還無法復出。

先前還有許多球迷開玩笑認為這是Gregg Popovich的輪休策略，不過看起來Kawhi是真的受到傷勢困擾，這股四頭肌是長期疲勞造成，據馬刺表示，這是從去年季後賽後，Leonard沒有足夠休息導致的。

用生命打籃球

要不是Lopez

兩隊都零防守但D場面可以難睇到咁

都好嘅
操下lma

要Top5C carry

原來真傷...

街場咁

大腸放波仔入中路都可以炒

拳王同LOPEZ呢D先好睇麻

有危就有機
咪當練下新仔

又登

牙波

佢真係好有KIDD既味道
不過係身體質素弱化版

波仔就快大3元

Lopez去左潮之後籃板回春

輕鬆雙雙

生涯第二戰大三元

啲隊友唔識入波喎

嗚啊 牙波

未清楚佢食得幾應，
不過行得應該唔太嚴重
再講一次
向外拗係大獲
因為你隻腳根本唔係design for向外拗
你向外拗就會夾硬撐開你小腿個兩條骨
最嚴重係要做手術拉鋼線扯番埋兩條小腿骨

利申：過內人

上場賴隊友
不過太陽係廢嘅

HBK可以瘋狂打JJJJ

Ball
Future magic Johnson

應該可以打到甩包皮

帶潮人入Playoff champ 埋

行得唔一定唔係大獲野其實 我前日傷左都自己行到架

我波地上最強都輸 仲唔係隊友問題？點會係賴

Ar ball炒幾多場上籃

Bledsoe剩係出力打一節

Kobe仲可以射埋罰球先添

今場自已攻得太多，單打根本無優勢

出力打最後5分鐘
IG比佢一下撞到飛咁遠

波clutch

wtf
咁都入

Ball 差一個助攻

牙波今場得分弱已經高過新kd career high

Ball 既打法同我係2K 一模一樣 大腸D防守真係...

無情終結者 ar ball

屌新KD對大腸都刷唔到分

波

CLS頭先果球, 咁樣放佢直剷

ball呢場咁多分真係多謝拳王守PNR慢過龜

太陽咩料

新朵

今場係咪唔J傳波J得分

太腸啲防守 世界級

牙波29分

大腸送分

波 29+10+9

輸比個打得二場既人

波都唔多比佢啦, 唔係又一波到手, 單打到尾

已經放左幾球

太腸決心夠堅定

差1 助攻就生涯第二場大三元

太陽喪心病狂

打大腸一下將career high推到上29
有排唔洗破

就黎30+10+10鳥
都係唔反牙波

得分型pg

存在感低到

仲有三場大腸幾時打

新kd起手少ball一半

波爸可以狂寸BOOKER

就咁睇真係冇一隊夠太腸玩 d決心堅定到呢

樽嚴問題 應該主動call ball

調番轉頭講
PB D防守真係勁

完場30+10+10 我加入迷波

其實牙波咁多板係咪專登做俾佢

比多個ASSIST

波爸終於可以出twitter

Kd咁都唔入

空哂3分都唔入 逼害ar ball

快d幫牙波刷埋果一個assist佢啦
唔係點對得住佢傳導型pg呢個朵

自已黎 都炒

今日係全能型

今場係籃板型&得分型 ar ching

係全能型, Next Kid

No d

擺明啦 好似wb咁

叫咗反波唔好開心住

波爸: Booker? cant see my son ass 30+10+10

打大腸咋
琴日柒到layup都炒

逼害牙波

刷唔到大三元

波不嬲唔擔心佢bust，但尋晚事實係打得差。

今日屠太陽應該唔多唔少有返信心

今場最勁係 BroLo 雙位數籃版

太陽好大決心

大腸仲扮咩想追

去潮之後籃板回春

太腸係nba清泉

做戲做全套呀Ching

好辛苦
又要睇湖人fans瘋狂打飛機

主場牙

Booker早走早著啦

新紫金王朝基石初露鋒芒

Bledsoe 要刷表現換肥約

潮fans有無後悔唔拎新kd換jb/pg

IG呢

Hi

仲扮喎

大腸係咪想加時幫牙波三雙

Ig廢到

Hi ching 我決定迷ball了

識波

反cup 就好笑

新KD

啖哇kd呢d先係演技派

準備TO完場 目標達成

Bledsoe

絕殺

扮甩手

扮睇review

球證盲架 唔洗review 咁大陣象

打ot 刷大三元

老細話要OT 俾波仔刷三雙

牙波都幾搏
一打手就送罰球

好撚西屌你

最後呢分幾鐘認真好笑

嘩,到最後抄罰球輸,做戲做全套

等睇炒罰球

真係送大三元

加時未 牙波要3雙

刷完之後輸波

食完飯返嚟睇 屌

炒呀

tj

miss哂

完美演技

廢到呢⋯⋯

冇得比ar ball刷埋個3雙

太陽交足戲

奧斯卡最佳編劇

成班笑匠

大腸最尾都要撚鳩波!!

補籃射去板後面

已經分唔到係做戲定真

第二球無得計 無 to 無時間焗炒

唔關事
想話你講太陽扮想追返

魔術呀 牛呀 果d驚未 睇見獨腸今場既決心

第二球得登炒

懶係刺激咁

老鼠d燈力好勁

係時候吹ball ball

IG career high 6犯畢業

太陽愛慕區

杜蘭特：我很想入選最佳防守陣容

輪住派膠真係

唔關事 見到ar ball呢場表現 迷上了

大腸垃圾到呢

睇到好亂
心戰

肯撚定最後過唔倒數啦

最後1分鐘究竟做緊乜

喪心病狂

牛仔今日都有球証幫手, 想INTENTIONAL FOUL無比到

好似睇緊荷里活鉅片咁
大腸成班影帝合演後上反Cup僅敗，啲戲好到分唔到佢真係想贏定真係想輸

大腸個種想贏又唔可以贏但又不甘心輸個種情緒
真係可以攞奧斯卡

44% fg 唔差啦其實

好撚癲
演藝學院

笑撚到我

今場黎睇，癲狗真係守死牙波

有冇咁有決心呀, 諗起會比LAVAR寸都唔想衰啦

屌大腸嘅決心

同一標準，睇組織同防守
呢兩樣佢上場仲好過今場

太陽個種決心真係

咁多人睇魚腩大戰

睇見你好認真咁分析佢打大腸既表現就想笑

扮工咋
放假送都唔睇

Hupu有成百萬人睇直播 仲多過勇鵝

冇睇你都要睇番最後兩分鐘

bledsoe d防守唔係ok咩 屌 仲話對大腸今季有小小期望

SAME HERE

Tank牙

爆到盡打太陽都差啲輸

痴撚線

［牙波與大三元擦肩而過］2017-2018 NBA賽季討論區（9）